香港樓唔係樓價高，係你窮呀!

請反駁

冇人反駁到
連登仔女個個都咁高人工
連登冇窮人

想講經常聽連登仔女話樓價高，點為之高？係咪你負擔唔倒叫高？

某程度上...係

剩係比負評有乜用？反駁唔倒？

其實fg 五萬
買樓有幾難？...

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

李嘉誠2010年時已經講買樓自住無問題

個時係咁比人問候，話佢從自己角度出發、自私、想香港人接火棒

連登仔月入最少50k 點窮呀

駁唔到

連登d人講野都好信
個個上晒車啦
你估仲排緊公屋咩

果班淡友

點呀？太窮？

世界第一,拋離第二幾個馬位

點解咁多人買倒而你又係度日怨夜怨？

我勸各位後生仔女，要努力儲錢，除左自己份糧外，搵多d方法搵錢，乜野租樓再炒股賺900%？哂氣！炒股實賺？係香港地買樓就真係實賺！連900% 沒事兒Leon Tam 都深潛左，唔好好似Leon Tam 條柒頭估幾時到底！夠錢，供得起，就要買！買唔倒樓就要租樓，租樓的話慢慢享受每兩年被迫遷滋味

高同低係相對
香港樓價同世界各地比都算高

所以政府都好老實叫後生買大灣區樓,過多幾年連大灣區都買唔起

咁點解仍然咁多人買倒？

幫下我ok?巴打借300 萬來 還400

借錢比我都係實賺錢

自己諗方法儲啦，借300你買新樓？

但係全部住公屋

住公屋同買樓冇乜關係

做業主 睇住對夫婦生b 一生完就加租
焗佢地留 生完要搵新地方 煩都煩死

李+x唔算好有錢 係你窮

係呀我真係窮

住公屋點買樓呀？
無關係？
唔好玩啦

儲得果百幾萬成窮撚一支公想學人買樓

公屋係父母嘅
買樓係自己嘅
梗係冇關係

公屋富戶聽過未

多人買到同樓價高有衝突咩？
假設一罐可樂普通鋪頭餐廳賣5-20蚊港紙
但某地方賣40up
40一樣有人買有人覺得ok
但相對貴過其他鋪
有人買到=正常？
咩野邏輯

而加有其他鋪可比較？而加得1間鋪，40蚊一罐，買就買，唔買就擺就，高只係你覺得高，但大把人比得起，輕鬆，唔覺高。

全球樓價香港人頭3位wo。師兄

所以？但大把人一樣覺得輕鬆無難度，跌10%拿拿林買樓，如果真係咁高，應該無人負擔倒，無人買樓

咩理論黎？咁而家好多香港人買外國樓。中國日本泰國馬拉英美澳加。咁係唔係更加代表其他國家買唔起樓既人比香港人仲窮？

咁對比起其他人香港人都唔係好窮，只不過係買唔起香港樓。咁又可唔可以講返轉頭香港樓樓價真係好高。

其實我講緊香港樓，你拉到外國樓黎講？你不如拉到非洲黎講？仲窮啦？睇下公海post，有人楂緊151個單位收租。

我都係講緊香港樓。只不過我係表達埋比你聽其實香港人唔係冇購買力。而事實係香港樓真係貴。

有人手渣住150個單位咁又點？夠有兩個人既老豆係李家誠啦。好出奇呀？

你拎有人手渣150個單位黎話香港樓好平有乜意思？香港渣過百物業既人比例係咪好多？

貴？係你心目中點先叫貴？
係囉，你都識講好出奇呀？係呀真係唔出奇，只係貧富懸殊制造出黎，點解你做唔倒富果堆？點解你會覺得貴？

冇存款 樓幾時都貴
一係跌你都係冇錢買

沙士果時 都唔見有人講買樓
早幾個月 跌左冇人買
印花稅 冇人買

又叫人反駁。駁完你又問我點解做唔到富果埋點解我覺得貴。完全離晒題wo大哥。

唔知你點為之富果埋。但我都照答下你啦。150個單位我就真係冇啦。香港有4個單位1個商廈。澳門1個。澳洲Sydney 3個。Brisbane 1個。

香港人銀行存款近十年點增長大家有眼見

又突然業主？我咪問緊你係你心目中點為之貴囉

如果係樓價高, 就唔會有人買得起, 但依家空置率低過5%, 即係95%都有人買, 買唔係=窮就成立

唔係幾明

我唔使突然業主。一直都係。

你問我點解做唔到富個堆。我覺得自己算幾富有個堆，可能你覺得唔算。所以我比個例子你。

你問我點為之貴。我睇完你標題先入黎反駁你咪就係覺得而家已經係貴囉。

大哥你個腦有冇諗野呀

客氣唔使叫我大哥，唔使激氣，大家討論下
而加咁叫貴點解新盤or二手依舊能夠打蛇餅，追價入市？

等等先。咁你呢條問題又同你條題目離晒題啦wo。

我就講左我point應為香港樓價真係貴。並唔係香港人窮。當然窮人既比例係一定比有錢人多啦。全世界都係。

明白，我以12月觀塘新盤做例子，所謂低開700多萬1戶，完全脫離香港人所謂負擔能力，但點解一樣大排長龍，一樣輕鬆手執過千萬買樓？樓價又係咪真係貴？

你老豆老母死左你咪要交返間公屋出黎囉傻仔

其實你討論樓價係咪真係貴同點解仲有咁多人買樓係兩回事。我諗大家都係睇蘋果新聞。就算其他新聞都好啦。記者問趁d準業主用左幾多錢買樓首期比幾多樓價貴唔貴。

我記憶當中最多都係有一兩個係話有小小貴。大部分買家都係覺得貴。你唔信你咪試下扮記者落樓下問下d街訪。有幾多人好似你咁覺得樓價唔貴囉。

點解大排長龍。咪因爲真係有人有錢買樓。咁但係又唔代表樓價唔貴。

既然有人比得起錢買樓，即係值，值又點會係貴呢？我大概都明白你講咩，可能我同你對貴定義唔同，多謝指教